操你媽的早飯喝一杯卡布奇諾咖啡簡直就牛B死了

玛琪雅朵咖啡
好喝呀, 你懂個屁呀

尚介讚

哦

那不是很屌嗎

牛b死了 牛媽很傷心

有創意